我今日終於見識到蚊界嘅強者

我相信各位巴打都試過比蚊係耳邊飛嘈醒
不過多數都係痕醒
咁多年黎d我都以為蚊係好蠢
因為次次都開光少少燈 隻蚊就會飛返出黎
到時就單手捉死佢 果d原來只係小嘍囉
是咁的 咁我頭先就比隻賤蚊嘈醒咗
起初我都冇理到 繼續訓教
吖 屌佢老母 係耳邊飛黎飛去都唔只
仲要咬鳩我個頭 火都黎撚埋
咁我就開哂d燈 諗住佢會知難而退
屌佢老味仲要串柒柒咁大搖大擺飛過我眼前
轉個頭仲唔見埋 咁我就較暗d燈等佢出返黎 我就一手捉撚死佢
等下又等下都唔見蚊影
正當我諗住琴被訓教果時佢竟然企係件被到 仲要恥笑緊我咁 我一野轟落去 屌咁都飛得走 如是者重複咗幾百回合
不知不覺原來已經挑咗兩粒鐘機 都唔夠隻蚊黎

有冇巴打知點可以應付d賤蚊

冬天冇蚊

你講大話 我頭先先比蚊咬完

熄房燈 開電蚊拍既燈引佢

唔好捉，用雙手拍，唔好大力但要快，太大力手痛reload慢

唔得呀
呢隻應該係蚊界嘅天才
好撚古惑

對付太快嘅蚊
1. 出倚天劍 即電蚊拍
2. 先俾佢吸滿你啲血， 佢就會飛得慢左， 到時你一掌KO佢，一手都係自己啲血，個個成功感唔係用電蚊拍可以俾到你嘅

唔打死隻蚊，我係一定唔會訓

嘩 屌你老味 咩歌黎
一開隻蚊又出返黎

試下投毒

跟隨時間增長
我睇野越黎越慢

我都見過 個陣同佢挑咗2個鐘機 終於

出咗廳瞓

所以我呢家咪訓唔到

本身訓廳又可以點
唔通要去廁所訓

返入房瞓

空城計 點蚊香之後去其他房訓

咁會唔會佢驚咗蚊香走埋入房

巴打唔好放棄， 一定要決一死戰， 如果唔係你一陣訓訓下 佢又係你耳邊飛飛下 叫醒你 又挑你機

可以試試拍下房啲野， 衫呀 立雜野 ， 整佢出離先

我都試過大戰幾十回合都打唔死
最後冇哂尊嚴咁露隻腳出黎俾佢針
我屋企D蚊係腳膠，有腳會針腳先

你間房冇門咩

我本身訓廳
個戰場太大 好難1v1
呢家諗緊叫唔叫醒屋企人圍佢
我都有拍過d野 蚊毛都冇條

蚊界嘅腦魔

廳長
屋企人訓哂房 下人只可以訓廳

咁樣真係...難搞wo
冇電蚊拍？

腳易d吸血？

咁苦肉計
等佢吸飽你 體積大d易d發現 命中率又高d

冇
試過用個身引佢
佢都唔出黎

唔排除已經食飽咗
呢個仇都幾難報

暗啲 你呼吸要調整到好似瞓著咗咁
唔好郁 佢以為你瞓咗就會出黎
機會得1-2次
之後佢會學精

咁冇計 戰場太大

呢家d蚊仲古惑過女人

剩係露個頭出黎比佢咬
準備一巴車落自己到

我啲蚊見光就呢埋，但電筒啲光就on99咁走唔到，所以我襯佢飛埋耳邊就開電筒，再一槌轟埋去

蚊乸咁樣好正常 乸既先古古惑惑

就係咁做成臉已經紅哂

打左幾年蚊我都覺佢地進化左

正話先比佢整醒了

好想捉住佢之後用膠紙痴起再用手分屍最後用火攻

巴打

蚊都有西乸蚊

我屌 點解我開電筒越照越走
穩唔到佢唔想訓
正確d講冇得訓

我間房算好 白色牆白色床單被鋪白色窗簾
其本上有80%地方佢一停就睇到

西蚊係暗處望緊幾時再落手

戰術顏色
咁一拍落去咪有血

其實我放撚左佢兩次
係親戚屋企廢撚事打到幅牆又紅又黑咁

加油呀

電蚊拍

主場都未必有優勢
何況客場

準備放棄啦
出咁耐post 影都唔見

我前日又係咁

可能已經食飽走左

宣佈戰敗
扯白旗

我次次訓覺都會用張被com住隻耳仔
聽唔到=冇

日日都訓得好開心

其實捉蚊最緊要係耐性

好多人捕唔夠兩分鐘 搵唔到隻蟲就四周瀊野

諗住fing下窗簾就會見到隻蚊

但其實蚊都有耐性 佢同時都忍住唔飛出黎吸血

估計大約係6分鐘到

所以你只要背貼牆 類似僵屍咁伸直兩手 但手掌向上

同時緊閉肛門 令大動脈充血

10分鐘內隻蚊必定受唔住血之誘惑 飛出黎咬你雙手

呢個時候你只要用逆手一拍

一邊手臂發麻一邊受到啪到紅腫既衝擊 必定爽過射精

服撚左佢
覺又冇訓到
蚊又未打死

伊斯蘭裝上陣
全面保護
爭取日出前一點時間訓埋佢

殺蚊已經滿足唔到我
死之前要好好折磨一番

開燈坐係度扮訓覺 就會見到佢出黎 到時就可以拍死佢

咁咪好谷
咁唔小心比隻蚊入咗被入邊

好似有d料到
終於明白十字架嘅啟示

唔係咁易架 葉師傅

我次次都係咁拍

只能夠望佢走左
或者已經食飽

早抖啦巴打們

我打側訓所以唔覺焗
張被貼住耳佢係入面都冇用
呢一年仲用左關窗大法

已經成年冇係房見過蚊

早抖啦

我關窗關門都冇用 屋企中央冷氣系統而全屋得我一個惹蚊
d蚊晚晚係我房開party

我試下先
冬天嘅蚊先係大魔王

丿

仆街 呢邊天氣凍下熱下好似仲多蚊咗
早排係廳打機連續擊殺咗兩隻
有隻仲好醒目, 吸飽咗就潛伏係有保護色既地方, 搵咗一陣先見到佢然後一拍車落去

係床邊噴蚊怕水咪得

開風扇可以吹走啲蚊

我個次都係咁 頂唔順之後拎驅蚊噴霧噴係外露皮膚到再瞓 但仲係聽到啲嗡嗡聲 之後我玩緊手機佢仲夠膽死飛去我部手機發光嘅mon嘅左上角到 我一望 屌！咁撚大隻嘅
嚇到我即刻dum開部手機捐入被單入面 再拎枝驅蚊噴霧然後剩係伸隻手出去狂噴 噴到成張床同被到濕晒咁濟 跟住隻蚊先徹退

屌 原來隻蚊未走

又比隻西蚊咬多兩野

如果我係你屋企人 而又俾你用啲咁鳩嘅理由嘈醒嘅話 我實打撚死你個忤逆仔

非常時期要用非常手段

down咗個防蚊app
放d好尖嘅聲 希望有用

喺耳邊飛過嘅時候連埋張被一嘢拍落耳仔隔離

最新情報 生捉咗隻西蚊

同你一樣情況

但最後快狠準 ko左佢

ko佢已經滿足唔到我

同佢扑野

捉咗入精靈球

諗住點打鳩佢

咁鍾情暗處 等我照返佢三五七個鐘先啦

捉左成十幾粒鐘？

冇撚錯 終於可以訓

del app 做咗實驗 隻蚊係唔撚驚

恭喜曬

幫佢做手術未

蚊晒佢d翼啦

笑撚死我
好彩我屋企冬天好似冇蚊

小心d講野 d蚊可能今晚吹雞咬你

未做已經斷咗隻翼

斷咗一邊都仲可以飛

嚟個痛快算啦

蚊哂啲手手腳腳

前排我都係

手手腳腳俾佢咬齊哂

捉左半晚先拍得死

蚊冇視力架喎 係靠你發出既熱能去感應你位置

啱啱單手殺左2次，開哂燈係都要飛埋黎
有時夜晚真係殺極都殺唔到 放棄用被遮住就算

試過幾次 次次都搞一兩粒鐘然後戰略性撤退
直接出廳瞓

每次都會即刻攞起對拖鞋，跟住扮死物靜止唔郁
佢一再飛出嚟就即刻送佢落黃泉
成功率都有八成半

半晚咪算快

有一次夜晚訓覺，熄晒燈，係我耳邊翁翁聲，之後一手打落自己塊面打中左，覺得自己好型

萬一被入面都有就唔敢想像

我本身訓廳
走都冇得走

打中果下係幾型
不過成件事串起黎打落自己到就...

你地就好 我屋企個啲蚊精英黎
飛個陣冇聲 用被蓋住自己都可以搵窿飛入黎
最癲就係吸飽血都可以極速唔見影

冇聲咁撚痴線
睇黎應該係特種蚊

一定要熄左房燈
佢就會飛出黎
再開手機電筒捉

如果打唔中又要起身搵成個鐘

你呢D叫床虱

真心 殺蚊唔係要雙手拍死佢 而係要單手拍佢落地拍暈佢 拍第一次佢就暈暈地飛慢左 再補多掌佢就會跌落地暈左 之後

利申：差唔多次次都殺到

屌 笑咗
認真呢尾野仲煩過蚊
巴打你搵定屋都得

我娘親叫我用熱熔膠封起佢做標本
之後貼起佢警戒其他蚊

細細個練成左用被凹住個頭訓

噴蚊怕水落塊面度

利申：真係試過

要用心眼睇

啊啊啊啊啊啊啊啊

已經開埋白眼寫輪眼輪迴眼屎眼

用被蓋住下半身，扮訓著唔郁，跟住集中feel下邊到有野咬，feel到後跟住就一掌秒殺佢

利申：上次大戰三個鐘悟出的戰術黎

我都試過訓訓下針左幾粒痕醒,即刻開燈搵

唔清左佢係唔會訓,試過兩個幾鐘先拍得死佢